屌米真係唔掂，成部機爆開！

我個frd部屌米

完美開殼

隻蜆熟左啦

爆電池

这绝对不是小米

特登設計成咁
等你唔駛自己拆開部機去換電

放咗幾耐先？
如果放咗4 5年會爆到咁唔出奇
我部5s都試過咁個screen出咗嚟都係因為舊電脹咗

非官方途徑買入
無呢個serial number
第三方配件
用家問題(如過夜叉電)
......

總之唔關我事

呢個真，一啲撬痕都冇，個殼自動彈開。
換電慳返唔少功夫

放咗喺背囊做spare機幾日，好彩叉電時冇爆炸。

我意思部機用咗幾年？幾耐冇用？

D apple 天才話舊電識漲先係用料靚同正常化學反應，否則早就爆左了

其實真

3-4 年機,
部 IPHONE 6 仔 , 去到 50%突然低到10幾, 1%.
自己換電, 拆機, 粒電池變肥仔電...
上網買果嚿電,應該唔貴, 自己換

係真架

快啲走 一陣有idog咬鳩你

我用緊iphone

完美換電

其實IPHONE都會
我以前部I6 經常D電倒水咁倒
我初頭唔理佢,後尾發現部機愈黎愈肥
拎去整打開部機,原來舊電發漲撐開部機

買過一部紅米都係咁，只係用左1大半年
用用下部機放唔平，過兩日就大哂肚生得，好彩無爆

別講笑 小米爆開鳥

危險品

未爆，好電

咁姐係舊機想拎黎做紀念要拎走舊電？